人生無意義了

聽日又星期一

我聽日day off

我代全香港打工仔屌你老母

聽朝叫醒你

竟然唔係神之廢青？

神廢我老4